異世界作品 騎乘之王ライドンキング

普京原形

有埋大地加護cls

佢發夢見到佢手下變咗人馬，仲飲埋佢啲奶 嗰度笑死